武漢死幾多個？我地被自殺左幾多個？

衰d講句，真係唔撚洗同情，當日我地被自殺，上面班友就日日開香檳食花生

呼籲大家今次一個仙都唔好捐，唔好幫

自推

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無諗住同情支那人快撚啲死哂佢

係 全黨死清光係我心願